劉馬車:龍心你隻食屎狗

順便屌班網民

唔好再喺度宣傳精神病人啦

屌你老母

癲佬復仇者聯盟？

佢地D朵好撚好笑,成班無文化既垃圾

四大癲王

其實元朗ironman好無辜
被牽涉係入面
睇女大丁搵佢收留段片 都感受到佢無奈

睇得多垃圾廢up都冇興趣啦